[
    {
        "randomId": 2
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Wikoza hasi wikoza hejuru ntuzabona ishinya ya Dede",
            "option_1": "Uburiri; urusenge",
            "option_2": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Intorezo",
            "correct_answer": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Umununi ku itabi",
            "option_2": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_3": "Umwironge",
            "option_4": "Ibihu, inzuki",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_2": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_3": "Inzogera",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyumba isakaje inyuma",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Amafuni mu rukoro",
            "correct_answer": "Ikinyogote"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze hano nkubita inkoni yanjye i Buzi",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Intasya",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Akumba k'urukoma",
            "option_2": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_3": "Inkombe n'uruzi",
            "option_4": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Agakono k' inzara",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Inuma mu ntabire",
            "option_4": "Intore n'umutsima",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Nyirahanga amenyo abiri",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Urambaze wampaye iki?",
            "option_1": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_2": "Ikiganza",
            "option_3": "Ingata mu ruhira",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Umugozi w'ibijumba"
        }
    }
]